可能係三個幾月黎睇過最熱血嘅MV

我鐘意數碼暴龍多d

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

推

再推

Push

推上去